hi everyone welcome to the world first gay app

As u can c , we can post some plastic post or serious post here. Don’t worry, we accept different kinds of people in LIHKG. So feel free to express your feelings and opinions.

LIGHK is the biggest gay (and les) forum in Hong Kong
Should make a English version of the jpg.

we embrace diversity (other than 50 cents) here

Yes beautiful world

Democratic Lihkg

I go to school by bus

For me, many HKers “suicided” & “lost” by someone are the main reasons that make people comes violence.